真．全港首宗疑似大陸新沙士，醫護召喚！

認真咪講玩，如果有經歷過2003沙士都知道有幾厲害，香港當年瞬間變死城，幾個月街都無人，建議大家要買定N95以上等級口罩，而且要帶手套出街，出街衣服每次要消毒。

做好防護！
帶好口罩！
但唔好大驚慌住，未fc ga!

傳沙士便病了，好彩無發燒
應該無野

再黎類似沙士既話，死好多人，唔係咁想

香港地投票

死大陸高幹有錢既一定會來香港醫, 但大陸要封鎖消息係唔會比平民出外醫，會好似禁閉營咁捉L晒入去醫到就醫, 醫唔到等死，我講堅